「全城怒睥黑警」行動

自69、612兩日後，各式和理非非、激進、以武止暴，以至不合作運動等等招數都有人出過。小弟不才，一直喺連登都只係個有account嘅cdrom，從未出post。但今誠香港危急存亡之秋，都想出一分力，諗吓有乜最低成本嘅抗爭手法。

終於，今朝出門時，喺樓下見到幾個工賊會嘅仆街派傳單，心中忽生一計，非常簡單，人人都可參與，完全合法，成本低無可低：

1. 「攻擊」對象：主要係黑警，其次所有建制賊都係追擊目標
2. 方法：易到極，每次見到目標人物，只需當佢哋殺父仇人咁，怒睥佢哋！

今早試咗一次，個工賊義工本來四萬咁口遞張傳單畀我，我一睥，即時睇住佢個心離一離 ，成個人後退幾步，真係幾箋鬼 （記住忍笑 ）

試想像一下，如果參與人數夠多，除有表態作用，呢班賣港賊每日行出街就會覺得被人十面埋伏，好似過街老鼠咁，大大增加佢哋心理壓力。

而我哋成本？幾乎係零！

唔好睇小心理戰，只要影響到5%黑警，負面情緒好易骨牌式擴散，隨時有機會令開心浩園餐賣斷市

星期日帶定箱雞蛋去
請警犬食

全城帶頭盔口罩行動點睇?

其實電梯眼打量更加好

喂喂喂 你講野小心d
我地市民唔洗食? 我就買定蕃茄 大家可以補充體力

全城屌狗行動

唔洗分邊個方法「有用啲」，只要有作用，你又做得到嘅，可以全部做哂

呢啲好啊，係要多啲呢種唔犯法既行動

我會執定多D空樽，等搵唔到廁所果陣拎黎小解

但車落垃圾桶果陣，記得要扭實樽蓋

唔好搞到周圍D人成身尿

無話唔得嘅，但未必人人做得（例如：你叫中環返工嗰班西裝友、OL點玩？）

我提出嘅係極低成本，無需任何道具，只要有心，人人都可參與嘅方法。

當然，一個山頂，好多條路，除咗可以各有各做，甚至歡迎做到嘅都做齊佢

全體白色西裝裇衫鄙視黑警呢？可以有草木皆兵嘅效果

雨傘之後已經啤鳩班仆街

對黑警行納粹禮啦， 反正班狗同黨衛軍一d分別都冇

支持 要搞到佢地無地自容

唔好講嗰啲咩做得黑警就已經唔care呢啲嘅廢話，點都一定有影響

唔係人人都識啤人
我建議大家可以呼籲d人一齊拎部手機出黎影狗
影狗應該唔犯法？
見一個影一個

大叫邊個搞我後面

山頂見

咁不如拍底美好影像, 再抄底number加以表揚
你擺到明望, 知你係邊個, 佢咪冇左期待
如果所有人偷偷影, 放上網表揚佢地既工作, 咁佢又唔知幾時會俾人影, 周圍既人隨時都有可能會影佢
佢個精神壓大好多, 應該會多D驚喜

怕存貨不足 要早d買定放係室溫

雞蛋要買就過期既
聽講會壯陽

佢地都唔識架啦 自己係猶太人都講得出

我目標係令佢哋一路行必一路有心理壓力，時時刻刻成為過街老鼠，要參與人數夠多，時間夠長，先有效果。但好處係極低成本，任何人、隨時隨地，無需裝備都做得。

你呢招都有用，但難度略略高少少，起碼你要隨時預備影相，又或者見到黑警，搵到電話之後，再影。你知啦，香港人生活節奏極快，搞咁多嘢，好多人會「趕返工，不了」

但我都欣賞你個方法，仲想加些少建議，一係唔做，一做就要做多步

即係建立個database，大家將每個黑警嘅編號，連同見到嘅時間、地點都記錄低，幫佢哋做log book，要一查就搵到哂，咁市民想當面見偶像，送下花，都知點搵到佢哋嘛

咁唔係人人可參與，又唔會日日做得，只做一日半日，無效果，不如唔好做

班偽進仔以為你係fan屎打氣咋

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

有狗經過....
汪汪汪

sorry, 2014年後, 不嬲都出街會啤

Well done bro
齊齊推廣，要更多人參與

星期日見到黑警都講句「放下屠刀，立地成佛」

撐
遇黑警做野唔洗對佢地態度咁好
同埋排斥佢地仔女
等佢地知道自己行為有幾撚可恥
個個話香港 守護自己家園
含撚啦
你地只係將屋企人同埋香港人送去牆入面生活咋

先打沉心靈最脆弱嗰班，然後一步一步打上去，要令佢哋變哂過街老鼠，咪以為做衰嘢唔洗還

2014年之後已經知道無用

不斷被人咁睥法點都有一定心理壓力，只要令佢哋感到變咗過街老鼠，無地自容（借用上面Bradley_Cooper巴打用語），就算佢哋再無恥，都好難完全唔受影響，長期草木皆兵嘅感覺唔係人人捱得住。

任何低成本又可傷害敵人嘅方法，多多益善！

我試過雨革時行路撞尻d散仔, 屌你d散仔打橫行, 條路你架依家? d同事驚我俾人塔返去

其實認真我都想食橙同香蕉 因為真係好好食

我都諗過，但始終難以長期做，更難推到人人做。要用最簡單方法，令班猶差變全民公敵之餘，佢哋又完全無法還手

蕉好似好d
扔完入邊條蕉

仲可以利用蕉皮

橙我覺得無咩戰略性作用

橙爆唔到汁

雞蛋起碼可以有汁模糊頭盔視野

淨係每次用鄙視嘅眼神就夠

聽緊光明頂，好似聽到19都爆咗句「黑警」出黎

穌哥回：你班黑警落去見我契細佬啦

各位不妨參考下，勇武朋友稍為休息下，畀和理非出場集下氣先：

（重要必睇）下個戰場係民意戰

香港人磨練已久嘅尖酸鄙視眼神，終於可以大派用場啦

超合作運動 瘋狂俾佢check袋